[手痛求救] 點樣做手部拉筋

之前用得太多手機加上累積疲勞,右手依家keep住冇力,
姆指屈伸困難,前臂青筋有粒狀既結同腫脹,拉完筋叫好
左少少,但有兩個位唔知點拉,試過唔同方式去拉個位都
感覺唔到拉扯,想問下有冇人知紅色位可以點拉?

信我，自己醫好，個個都錯的

又嘢痛都係由背引起
先child pose
再
拉上背
即提高手嘅動作
向上向左向右
之後扭腰嘅動作

跟住先拉手
即
手背90度壓地
之後手掌

跟住先到戲玉
手臂整好似蒙面超人咁十字但申直
雙手向後合埋向上hold，最好揾柱捉住
之後到雙手向後掛喺架上之後慢慢坐下
最後雙手向前方壓手掌

每個動作30至45秒
我講1定唔清楚
但我自己3月中招，字寫唔到但做到其他動作
之後自己上網設計了1套全身拉筋方法
做1 2 次已經冇事了

你可以喺佢哋嘅片學佢哋嘅動作自己設計一套
跟我最好

圖7至尾係關鍵

千萬唔好信人話拉坶指向下

只會全日都非常痛苦咁過

萬事由背影響
腳都係

多謝巴打，我聽日試試佢，有唔明可唔可以再搵你問下？

萬事由背影響脊醫jj?

你未中過招你唔會知
我係一個方法冇效就會揾其他方法嘅人

我之前嘅經驗，乜拉局部筋，乜骨醫中醫推拿西醫冇用
相對嚟講係好似減肥用嘅電擊法有用啲
不過都係指標唔治點
本身係做非常劇烈嘅burpees calisthenics
咁經常睇youtube片
冇得講睇多人體結構知道邊條筋拉住邊條根
跟住用我自己設計入方法搞掂咗

條片裏面的非常有效，但 時間太長同埋唔夠喉
之後上網睇曬佢啲片呀
諗下不如自己設計一套

跟住就搞掂了

當然可以

啱啱買返嚟未開始睇但好似講手部

thank you

thanks